有冇同性戀者同我一樣對台灣今次公投好失望

本身已經plan好同5分鷹過去註冊

特西

😞😞😞😭

同居協約

同婚

你同ICHING

聽講奇雲度爾嬲到打人

玩完

259

😢我

仲諗住同肌肉1洞房

Here... 冇諗過台灣人會比我想像中保守咁多
更加覺得香港無希望

正義終於得以伸張

咪再屈奇仔

HI

突然發覺愛上自己老死 想哭

幾時又壞車

愛無罪的